[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2903)

Nice

Slow

上呀阿德

八婆又搶

蘇

1c有未

杯未

Cccccc

刷！！！刷！！！刷！！！

狂刷角啊🚩！！跪求3角🚩🚩！

巴打你好慘 條4串1

2-1頂住波膽 8.5s頂實

嘩 ky 開po

快手出C啦DLLM

-3cccc

ccc

上盤一gel 再gel

then

唉衰貪心串埋俄假大波

畀多2c

8.5-3

2:1冇fake？
大波係咪安全

比c啦角球雨要下一整晚了

角呀屌你老母閪

Ccccccc

No please

Kitchee

Cashed啦

c呢

幻覺

係咪又要屌先有角

角呀仆街

有多球？

幫屌

阿德會唔會太撚遲明刷角入波依個道理

俄佬入未

唔刷角點入波呀屌你

那姓連的 西好臭 竟叫別停手

加油

唔落底冇c喇

客ng 10000%

刷多2c 入多2球perfect

2:2未呀垃圾duck

阿德想晉就快刷c

又泥

2:1 得番半格

阿德個3號有無腦...

Two more cccc

如果世界真係有角球神既
唔該你比3角星星

連c未

9.5s唔想驗腦ok?

阿德快

狂刷角啊🚩！！

3:1唔到就頂住2:1啦

俄假一粒都冇 屌 nba啦

11c

彪哥8.5 9.5b
星星 10.5 11.5b

半格不如輸埋佢

仲有幾耐

澳假一定仲有一球
係唔知邊隊

9cccc

好提議

On9 又爆細波

求下你比埋1角

11c未

反正阿德都輸炒多粒啦

2:2快啦屌

shi ga, shi ga, shi ga 銀河唯一的秘密 公廁裡頭含畢 佢叫淫婦 網格絲襪 底褲滴滿汁 個個蒲精舔佢核 將佢來重罰 厭惡窮困 臭格囂gut 含到你直不甩 在樂壇內 老友聚頭 舉杯酒緬舊 「那姓連的 西好臭 竟叫"別停手"~~~~」 奴隸獸 奴隸獸 剝啦嘛 吹啦嘛 濕拎哂 今宵酒醉後 淫婦又失守

2:2 今晚唔丁

又卡一角 戒賭

9/10c ft ok?

2:3啦屌

有冇搞錯自己射

彪哥成日以本傷人

阿德 追和
比多隻c 我

-3c

打和係唔係加時?

係

21 ft

10c一定開到

3:1食全格

9.5

9.5b 10.5s求夾

立即完場

Same

2

支持

阿德入多球 想睇加時

星彪9.5b黎個兩連幫幫手

角細又贏

入多粒

11c 針

Me2
8.5 b $5000
10 s $10000

痴線買咁大

柏g ng 5倍gel

上盤

報假死全家

補4都無1c 我唔賭了

補4咁少

無角LU

8.5都無
針

90+4'

買咁大？

怕咗補時刷角補咗9.5 唔開就成場白賭

-3ccc

阿德絕殺啦

比多粒C有幾難呀

卡一角角細又贏

連c

9.5b我少注咋

好過我輸先

阿德上

一分鐘一角

8.5b 24

冰封角球

俄假俾多兩角啦屌

重有幾耐

快啲假波啦

9c完大家開心

開足全日角細

3:1全格集氣

冰封角球咁耐

屌你老母

戴綠帽比粒先啦

角呀DLLM

9c未呀

3:1啦不如

10c大家開心

餓假-3c

角呢

講多次
彪哥8.5b 9.5b
星星10.5b 11.5b

10c啦

-2

唔係又卡1c下話屌你老母

3-1抽一位絲打奶閪

-1

阿德入完個球好似收工咁

佢老未 2.5/3細 足水咁都要爆

All in 韓仔jump

尊重啦

補到入？

又食又拎拎

你認錯人

中！

兩隊妹到完 冇了

又得半格

10.5b 針

角球入波 唔刷角

星之力加彪之力

阿德真係好撚on9

9ccccccc

咁都要嘔半格屌

8.5B cashed!!!!!

9c!!!!!!!!!!!!!!!!!

我買左8.5 9.5b啊
講下都唔得

9c

好似收工咁

俾多個

8.5s🖕🏻

22

2:2 goooooooal

2:2

2-2

2-2！

Cls

On99

抵啦屌你老母唔撚刷角

8.5

絕殺！

牙德一定得

cls 22

8.5b 10.5s 夾撚到!!!!!!!!!!

屌 星彪加持 買大驗腦

嘩真係3.5大

假波

下盤
全格

8.5b cashed?

阿德痴撚線

阿德

俄假連盤都唔封下 唉

澳假

牙德易到

2:2...

劇本！阿德入多粒

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啊德 屌你老母.......

炸ok?

靚到...

絕殺得好

屌你老母 假到

屌半格都無埋

假ball 222222222222222222222222

阿德一定得一定德

Cup 埋呀笨

刷多粒先goal ma屌

痴撚線

半一詩又中

8.5都要叫到補時屌你老味on99

好波2:2

請立即完場

9.5s cashed

針左珀g 呀ching

有加時睹 正
上盤rip

阿德Goallllllllll

假撚到

中ball 膽

好波

買左9.5 10.5想死

咁先係假波呀 goalllll

10.5s CASHED

阿德!!!!!

可以買埋客晉

阿德好波

2:2
9999999999
客晉就爽

屌我個all in

cup埋找數

沒錯。。
立即完場

222222222222222

快撚d完場大家開心

角淨係計90分鐘?

gchi，但完左未

gel

4:2

岩岩係咪抽中左我依家先睇到

8.5B成功死都叫返生

8.5b cashed ✅
感謝彪析讀者的支持

計埋下場

講真 邊有咁撚假

加時都計

比d力刷多個啦

中咪得囉

上盤咁都死

派？

2:3啦

有買

一早刷咪好囉 屌

上盤半格都冇埋

完場未呀

10cgogogo

我

刷多角

睇馬會心情

仲唔完？

Until we scored

肯定係假波，好撚彩補咗阿德ng

輸光輸淨
好撚嘢
絕殺

最後一分鐘爆角

係，留tg

有無人聽我客ng 10000%講
我講兩次都中

ft 22 9c

加時點買法

冇加時？？

角細比狗買

屌你老母完場啦

2:2 9c ft

On9最後追和

perfect池

9.5細 嚇到拉屎

底撚死啦 加時比人刷

Cup多球啦屌

死都唔落底

屌

食一角

屌 上盤兩球都比人追返

申花好快啲cup

8.5b 10.5s Gel得未

SAME

屌你老母 珀g

我未

唉大注左珀g
比我夾撚到有咩用 8.5s 10.5b
起碼唔駛輸

加時計？

屌 我個all in

係，所以85分好抵

thx 巴打

永遠唔比足水我買弱撚智

冇賭過 冇信念白補咗

完左啦ching

屌!!!!!!!!!!!!!!

抵啦 成班大角 星星角大都要買

等睇柏斯撚狗
加時兩粒激鳩死你

死俄佬入未...

慘

cd-rom 唔識波

bill哥同星蛇好撚勁

過晒兩分鐘都冇重抽

lm

派?

8分鐘俾人兩球追平

假到傻 最後都係珀g晉級

跟水

唉針撚晒 屌

Lm

2次8.5足水wor

要踢加時？

星期日10點全部英超即場角 應該揀邊場買好

邊隊晉

今朝俾小保加絕殺我 今次阿德一定德

Btw 戴帽 8c 8.5b -1

9c，狗會準到

牙德然唔然到？

走啦屌

唔好住，刷到9c就goal

下晝星星都有講柏g盤

All in 阿德晉級追數

派我

全黑 888888888888

勁撚白痴
9.5 10.5死晒

淆底唔敢咁早入7角先敢入

我屌你老團 買左主又比人絕殺！！！！！！！

不了 閂埋房門自己玩賓周

好撚型呀 分享喜悅 屌你老母

柏芝撚到大家應一應

我愛阿德

老母

我愛阿德3000

餓假-1c

屌你老母好撚興奮 啊德晉12倍 $1000 叫糊

分你老母臭閪

假球

本身贏翻呢注就回血 依家仆街了

又搞笑，分享喜悅=派$$$，你中得開心派又開心

牙德一定得要重複100次

同晒路

屌你老母 好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢臨尾9.5妹勁耐都唔落8.5

分享就派啦

珀斯唔刷角抵死啦
妹妹妹

牙德下盤高水中

大波唔派點買

屌你老母 好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌你老母 好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌你老母 好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌你老母 好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌你老母 好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌你老母 好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你買阿德第2球又唔入

星星蛇在嗎
邊隊晉

勁？

唔買8.5?

阿德2:0 2:1果時都係到妹波 好似一早拎到劇本2:2咁

賭波馬拉松前上$1127

加完時再講啦

90分鐘殺晒上盤了 唔會俾牙德晉埋

應該買no goal？

唔係又黎奇績逆轉呀
又係紅色衫

廢

牙德我要了

絕殺

買左兩注 唔敢再追落去

我無reply點解連左落黎

阿德ng

加時阿duck啦

唔撚想知啊

wow 屌勁撚到 blocked

仲高過我
1:0 買 9.75

得9c所以咪妹

恭喜你

成場波踢90分鐘,佢地踢左10分鐘左右

睇唔到
係咪又係分享喜悅條事後狗

補飛啦

翻緊工飛都無得補咁樣殺上盤

傻閪單機慢慢分享啦

所以咪買8.5

no goal！

喂屌你好撚勁，好識賭，想含了

答案係D

新手上路

係 blocked 屌你老母事後狗

一定珀斯光輝晉 信我

柏g可以補ng
信我主ng 10000%

唉，賭到咁柒就係得我，我即場買左晉級客高水，其實明知博得佢晉級，做咩唔買即場第4球，依加應該都係主輸盤贏晉級

之前有次凌晨又係咁
屌晒佢老母 block佢比佢單機

阿德一定得

我超9c goal!!!!!!!

珍 撚賭仔100000%

全黑 又中

聽日買潘狗騎王追數啦

8.5b

2：0個陣谷晒上去 加快左好多啦
輸緊一粒個陣就真係妹啦
好到瞓著

9.5b dllm

有早知冇乞衣啦

啱啱入完錢又jump on撚9

尼兩日輸左14k
有3注都係差1隻角

我反潘

話左8.5 1.68 送$$$$

2:3 351倍 可惜開唔到

今晚3點45見 瞓覺先

天津泰達踢番個波入自己龍門

See u

8.5cashed

1.66....

買緊髮泥

勁

羅斯托夫真係勁，得1c

同路

唔好同錢作對

坐左時光機返冬天?

On9咁都開下盤 澳假 賭咁多聯賽淨係輸佢多

俄佬主入未

3-2未 屌你老母

你尾關中埋先po啦on99

唉 想跳樓 冇錢了

日日9點幾就開始眼瞓

買左阿狗晉級

外圍 9.5 gel
俄10c

今場算好賭

仆街。都話光輝唔對路。唉 跌錢

999

尊重la

廢老？

客晉all in了

最高50

唔準jer豬豬

星哥邊隊晉呀

美國隊長啲fd

嬲嬲地5k 柏g下一球

no goal有冇同路

3點45都賭晒啦

祝大家輸死

奈子

屌那星 2.5/3細半格都無

=.=

柏g下一隊入球
5k

法甲有即場bo

想睇12m 捱撚住

有無人知點解無咗場俄假

佢想0345睇賽果，ok？

屌柏芝都拎咗冠軍
po俾牙德贏吓啦

痴撚線波 賭死人 好彩買左下盤

2:45啊豬豬

隔左咁耐仍然都係買乜都比人絕殺。。
點解唔買大波咁蠢

真 刺激好多

沖涼先
一陣睇12m 大戰

好耐冇見

No goal

屌 即係撐阿德晉級 栢9含撚啦

好撚爽
撐阿德ng 同晉級

阿德晉大船？

No goal試下

我下半場先開始買

羅斯贏波啦屌

我屌你 反而俄超開角大

安治狗會不嬲唔開 隊波就黎拆 場場比人456

屌佢老母

補幾耐？

Pg ng試試

屌 乜撚野事
2:0 熄電視去煲GOT
點解仲踢緊

All in jor柏g ng pls

岩呀，澳假針完又戒得

收到

光輝下一球啦

9成no goal

8.5 400少注玩下

補上補緊 好似補到120分鐘

殺完上盤就主晉啦仲同你妹咩

阿德加時又絕殺

嬲 all in 晒$470。

俄假班人無帶眼鏡咩

吊全部斷一

唔知阿德咁搏做乜 完全係損人不利己

前日旺到而家 今晚屠殺馬會

個龍收埋左

羅斯贏1比0派100 頭5抽1即派

禁區就射啦屌你老母

仲傳乜撚

以後唔玩澳假讓球 屌

撐啊得晉級
屌你老母珀g

柏g 入佢老母

好

狗會真係仆街黎
俄假開細就升盤比低水角細
開大就8.5高水細 比低水大你買

加完時未 幾時有12碼

明明捱過呢個攻勢就有

似呀德會 cup

主定客個龍精神面貌比較好

柏g妹足成場
快d輸咗佢

客

澳職D水準咪同港超差唔多

依家買主下一隊
一陣12碼柏芝射先就收錢錢了

門前傳乜撚野柏g

屌你老母 捱多幾秒我個all in就贏
依家輸撚晒

唔爭在妹到12m先輸

下

Thx all in ed

...

買買買

推曬份糧 冇入球

俄超似有一球。88分鐘個入球大低水到on99

跟

屌買左無入球

點解12碼唔開無入球買！

係就好了

9.5入球大

屌 你唔撚早講買左no

比多十分鐘都刷唔到9.5

射到有為止

頂多廿分鐘收錢

10ccccc

主好多汗濕

9c 10.5b 已All in

90min no goal 1.2

9.5收錢 +30000

俄假主隊廿幾射都無一球

生果金2千幾呀

3 2

正到

3-2

買左一半上盤盤

我買唔到7.5....屌佢,中就唔接受

3:2

7+ gel定先 12碼都計

柏g ng易玩到

Goal

屌 珀斯撚狗

屌 冇得玩12碼

肥仔水

Goallll

爽 輸曬

又中

屌 點解我甘on9買左no goal

光速輸晒

魯賓卡山咁都頂到

一早講了

預計3:3 12主晉

我都想玩12m

21個時你又唔撚入 全隊仆街死啦屌你老母

屌你perth真係on9 一早贏咪唔洗加時

輸晒

阿德真係成場俾人禁住屌

上盤收番半格

真 澳職踢假搵仲多

擺明撚尻上盤姐 珀g

4-2收全格ok?

唉牙德爭氣啦

你今日好旺

今晚屌爆栢芝

今場條路好好捉

我跟左你

彩都派埋啦喎

仲有一飛阿德晉 阿德一定德

上盤有半格收番！

係時候入呀德 晉升？

13c

入多球啦 想收全格

收溪錢就有 我屌

仲有半格？

3:2波膽頂住

靜啦 上盤執緊半格

上盤係咪gel得

難d
加時錢客晉高水重飛難d 開

有

成個禮拜買咩輸咩 買臭閪柏g就加時先入波 好波

醒
如果500推10000啦上到

10.5b Cashed

已經輸到傻左

係, 而家換褲落緊馬會收錢

客ng ready

唔好gel住

我都著緊鞋

難分真與假

鬼唔望你3:3啊仆街

下場買咩

睇咗一陣live
阿德啲人1:0都係散步
2:0仲散緊步
2:1都係散步
好似知道自己肯定入硬咁

頂撚住3:2波膽

阿德 ng

你撕左飛就你傻仔了

買撚左客晉 屌奶星

撚狗，準備入多粒

阿德ng 信心注

訓醒未？

快啦 上盤個半盤輸埋佢啦
想玩12m

阿德又輸半

宜家興唔興奮

阿德唔撚晉 你絕殺黎把撚呀

我想問加時計唔計落讓球盤

Gchi

all in左阿德ng

一定有12m 睇大家放心

屌你光輝

射12碼就爽，買左7+

今晚跟你

呢個劇本令人不斷推翻自己

緊係計 第一日賭啊

笑到我啲腸跌哂出黎有無好心人可以幫我汁翻

莊家又搵多一筆

計

計 仲有15分鐘嗌

計，之後d場數都會一路計

無錢學人賭

大家想睇12m嗎？ 想既 我依家打個電話去叫光輝放水

計但電子投注收唔到錢 要落馬會

場波仲未踢完，點會唔計

硬係計第1日賭？

仲有冇水

你新手？
點會唔計

係 馬會唔派打去投訴

出面9.5
jc 8.5 送$$$$

有同路？

放水都要對家入到先得架

想問加時馬會計唔計角球

祝巴打搵大錢

唔計

想再買柏g ng

想買柏芝下一球

估撚到你戴綠帽撚手足啦
羅斯CASHED

勁，偶像

之前又話戒

俄假個種易賭

而家啲人賭 真係唔用腦

DLLM 俄超不如改名叫和波聯啦

去cut戶口啦

好撚野買客晉又徦希望

10.5b Cashed 咗啦

計 不過派溪錢

41 倍cup

唔好撚人啦

明明捱㺫10秒就贏錢錢

客晉gel

屌你老母俄假合埋眼買和波下盤就收錢

撕咗飛 換唔番錢

阿德第6球 信我

屌 用腦諗都知喇 如果唔係冇人買細喇

3:3我切鳩毛整髮菜蠔豉派街坊

可以叫職員痴番

我就唔信咁撚黑
2.5/3細比人加時隊爆埋
岩岩買主5又買唔到
依家買無入球@1.98

屌7左500 屌

幾好

下, 不嬲計架WO,
我地成日都收錢, 你唔係扔晒D飛下化????

10C 撻陣

咩事呀巴打

讓球派彩是根據法定比賽時間的全場賽果為準，不包括加時或互射12碼後的賽果。
邊度計呀on9 搞到我真係以為有得收返半格

驚唔驚再絕殺
唉 呢場輸咗3注 想死

我賭澳假以後仆街死

有冇水

今日d ng好準
試下500客 等睇12碼

Jm9

聽朝最後一科 珀斯燥左
頂多幾秒就收尚州x珀斯

上次買真飛都有 加時絕殺果陣仲叫左出黎

等你丫冇100000%吾跟啦

咁U咪好快死

而家又咁落力踢 頭先又唔見你踢到咁

我都想

俄假
一場2:2 角細
一場0:0 角大

R.I.P. 定先

FatFat

11CCCCC

Cashed

goal 味呀德

齊心和

阿德ng 10000%

下場識買了

岩岩我補左半注2.5大 3.7倍 夾 2.5/3細本身有半注執

點知94先入

我見15分鐘有2倍 主又入左波都幾抵博

爆左我10.5s

成個波post痴晒線

柒撚到你
戴綠帽撚手足都唔知

DUCK G 未呀

11c 10.5大驚險casheddddd
好彩阿德追和加時 唔係就輸

14.5

啊德入粒 踢12m啦

無柒頭頂住

唔係場場咖

想睇珀斯收皮

阿德一定德

好想玩12m

3:3 我即刻跳

屌拎埋個一萬 推多4口啦

下場點睇

時間過得好慢

阿德入佢老母

3:3!!!!

無入球力頂

你跳啦

走地無入球10000
用岩岩5k推！

牙德！！！

3:3！

？

屌

33

3:3 笑死

劇本

3:3

牙德晉級好嗎？

屌 果然無咁撚著數

Goal
12倍晉級又再重點希望

客NG 5倍 明撚到

唔通真係

想睇12碼 有無人有link

巴打

話咗

哇 真喺33

又爆埋我no goal

希望你暫停受注

睇嚟我哋可以去做編劇

真係跟左！

興奮呀

10秒內boom!

屌 阿德又阻人收工

駛唔駛報定警先

有無人補左主其他 / 客其他！！！！叫胡！！！！！

客晉插返唉 唔好又假希望

我10分鐘boom

阿德cup未

有病

屌你又中

邊個龍fit d?

如果啊德晉到 我實bin上bin 你地班撚樣

我由2:0果時
講ng 4球都講中哂

要玩12m

我人在內地 買走地盤

你真係好勁

咁叻仔 控制到 gchi你了唯有
今晚早d出ok? 跟你

中啊 7倍ng 阿德好波

5倍 爽撚到

仲有冇

屌你老母咩

仲有無

頂撚住呀 想睇12m 呀

得啦 天都要客晉

你派我未

想all in 主晉

唔知做乜柒今日
講下就中痴線

講錯左

2:2 無入球跌到1.7 ，再3:2但 無入球仲有1.98 就知
知有野啦
即刻大大力屌左客ng 4.1

Ot

仲有幾耐加時

on9...光輝d人企係度唔跳

仲有客晉大家準備好未

炸？

如果跟晒10k不是問題

11c!!!

買左和其他係咪準備收錢

唔買了
等踢12碼 再諗

買柏g晉啦
冠軍 起碼入到決賽先輸

等派錢就轟50000主晉

臨尾先出

Try try

3比4未

柏芝進

等2邊1.85先買

阿德咁都唔唔去

睇怕都客晉

澳職季後賽補時規則：如加時１２０分鐘後仍未能分出勝負，將會無限補時，直至入球及雙方出現球員死亡為止

同番啲真心人講先。盤係計到90分鐘 所以買柏芝全針

仲有幾耐，球探無得睇

咁得閒改

有冇手足想學12m 大法，之前一鋪蛇教過

想

係咪都死啦 3:3

抓飯有live,等12m

3比4未？？？？

3個作客入球 晉了

有冇得買邊個球員死亡

你收幾多

阿德熱血晉級10000000000%

有無得買邊個會員死亡

有呀， 特別項目

球證死先點計

補2分鐘

Gchi 珀g

等一邊晉有4倍以上即屌，再補另一邊有4倍以上
多數12m會有miss , 一有miss 就有得咁買

屌真係 兩隊入多兩粒嚟打托咩

牙德快上

等12m買ng

對面一攻就有

仲有一分鐘

最後一角

想玩12m

一鋪狗講d野都幾廢

冇miss點算

角球一個反擊 啊得goal 3:4!!!

有冇手足有低delay stream

阿德絕殺？

批准

準備12m

係囉屌

阿德晉級 真係跳

其實真係幾work,琴晚車同法撚，都出現過6倍以上晉

射12m 都得1.68倍

12m要阿德了

on9馬會岩岩買晒兩邊ng ，我就唔信一陣12m一粒都唔入

嘩屌 馬會咁睇好珀屍晉

1.68:2.05 主好重飛

明明365就回飛

好叻啊

柏芝唔會進唔到掛

馬會今期都賺夠係時候開客晉派錢

客晉馬上去icc

1.68唔抵買

七倍阿德晉快撚啲

2019阿德一定德

阿德今日派錢咁派

等主射失 高水再入主

好多人大手買

之前有個阿叔叫我幫佢填飛
互射12m佢叫我幫佢填無入球

補一手主啦

尋晚車仔都係1.73/1.98

點解捷報同google寫2-2嘅?!
唯獨係馬會係3-3

呀德個龍係咪扮傷呃走地

射12m講運氣 一係入一係唔入
買高水果邊啦緊係

1.68俾狗買

有無link?

第七球柏斯等收錢

無了。阿德12勁過柏芝

一定主，假波

阿德晉我馬上去icc頂樓

1. 75

893留言

12碼都係50 50,梗係要高水個邊

邊隊射先

12c!

入嚟做乜鳩呀又咪係要12m 屌晒你兩隊

邊隊射先邊隊贏